蒲公英的約定

合埋眼諗返以前
隻腳一路一路咁痺
三十歲未夠
就有少少坐骨神經痛
仲有幾廿年人生
會唔會十年後撐拐杖
合埋眼諗返以前
自己係學校草場
以前加拿大讀中學
想跑就跑
放學行圖書館
好難相信咁就1x年
每日都說服緊自己d咩
但一攤上床合埋眼又另一個世界

蒲公英的約定最岩依家呢d 天氣聽
聽周杰倫d 歌就諗起以前，好有feel

點解會有咁嘅病痛？遺傳？